磨劍鋒 來引弓

頑強傲氣都開鋒

陳鍵峰 來領功

羅貫峰

而家睇番當年個個都係最當打既時候
男既型女既索

楊怡果陣真係好有仙氣

林峰...

唔只佢地，見到自己都老左好多呢下sad

唐寧好j到🤤

玉致如果唔係有粒墨就完美

同好
女角之中最okay

胡定欣ok d

衣冠塚葬下浮名埋下me的戰袍

好肉酸 又煩膠

識貨啊 真係好撚正

真龍之氣!!!!!!!!!!

全劇最型嘅招名，但最廢嘅招式

呢段好撚過癮,宇文化及型到

呢套劇最成功嘅地方就係胡定欣呢啲樣嘅女仔
都可以所以成為女神 有人j

除左佢個幾分姿色外
絕大部分都係靠個劇本、角色造型、性角
當然佢演技都好好啦

冰玄勁!!!!!!

師妃媗石青璇

宋玉致真係好樣衰

秀寧公主 果陣既楊怡靚到